跳閘的狼來了故事

既然都請左咁多人手，我地係咪要幫下手等佢地跑下步呢

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可